一眾名人齊撐LIHKG討論區！

達哥留名支持lihkg
希望各位會員齊心係度建立屬於大家既真民主論壇